未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（267）

開

搶頭香

畢樹

無人 慘

有人！

姨姨

樓豬放假都唔入來推po

乜你仲未訓呀

佢好洩

訓唔著住

我都就黎放工

放工後有咩做呀？

去happy hour

你玩得開性啲啦
我都開始眼訓喇

好啦 早抖獨獨

早抖獨獨

早早抖

食緊飯

早抖啦獨獨！

推推推

Join 我要同媽咪食飯

有冇人想同我講野！？
冇？
咁我一陣再問

上黎！

好

有呀有呀
媽咪你而家有幾多個女

小妹都是媽咪既乖女

我我我⋯都數唔到
個個都叫我媽咪

媽咪

睇黎媽咪真係幾高人氮

楚楚

人氮

德叔又扮嘢
大家快啲叫叔叔

冇啲咁嘅事

架架！有咩搞呀

料！

啱啱放學

stay name

放學最開心
要狗衝返屋企

Good English

返一返中學先

訓覺休息最開心

有咩搞

又mon

real!!中學已經係咁
逢星期一仲要衝快啲
返去睇running man

佢淨係mon我的

雲b

魚b

cls

樓上

搞楚楚

原來自問自答仲可以咁玩

我以為辣油已經登峰造極

拎dse 正式cert

但係而家返到去冇得訓住 要溫書
Running man好耐冇睇過了 以前最中意宋智孝

show blocked user 魚
show blocked user 淨

痴左線

好掛住中學嘅日子

陰公 抖一抖再溫書
我最中意Gary呀
佢要退個陣勁sad

要hey0魚了

真

好
周一情侶

我好掛住班同學！

正

好惡

好正
真係好可惜

黎緊同佢哋食飯

過多兩年就冇

佢偷我ac的

膠奇

我唔得了

做咩！

做咩

個時日日都好期待

講笑咋

錫返

手軟，寫左成十年既量

咁就抖陣先啦

未訓既咪入黎傾下計囉（浮魚）

開個Post俾你地

G持

慢慢寫

唔G幾時先加人工呢，利申新工返得一個月

有排啦

希望一年內加5%

發下夢先

咁一年加10%

不如唔使你做

希望唔好啦 我最好朋友就係佢地

洗鬼

最好個班點都Keep到，係班群收哂皮

我會搵返啲cut黎睇

Ok thanks

我不打了

咁你去問下

啊 咁我地一早收左皮啊
我地幾個未畢業都圍爐左幾年

ban fee 好型

得閒 要去修下我堆雜草

我指大把人當張Cert垃圾唔去拎

畢地恰me

張嘢究竟有乜嘢寫 都真係冇乜用

醋醋, 岩岩雲哥同我講你平時唔柯屎, 我有少少擔心你既健康狀況

你放榜個日拎個張係A3橫身，呢張就直身A4 唔知有冇記錯

冇心機做野

係a4橫

大家好 啱啱瞓醒

【世界大戰】鍾意既野食先？食後？

早晨三妹

早晨德德

屋企有咩食

幫你推

公仔麵 芹菜 ...諗唔到
落街食算

即刻決定到

芹菜好食 爽

芹菜好臭

來年就算沒愛情 日落月升 總會掛念你

食菜！

收工

又記起他嗎

是啊

食菜但唔食芹菜 好臭

炒熟左冇味 炒之前都係一陣草味

乖請你食菜

等陣先 西芹同芹菜係咪同一樣嘢

我食過炒熟都有味 自此之後就戒咗芹菜

除咗苦瓜之外 所有菜都食

唔好說我食芹菜ok？

酸辣粉一定有芹菜

ok請你食其他

食苦瓜

麻糬仔

唔食苦瓜

黎明唱個part好好聽

你老婆

唔食菜！

有食菜！但唔食苦瓜芹菜！

咁水瓜？

我番黎啦

咩嚟

訓醒出緊街

即係絲瓜

食嘅

等巴士等到我食曬所有貨

瓜類菜類入面最愛係乜？

你甘猶豫 知唔知係咩嚟

茄子魚香茄子冇魚嗰種 因為唔食鹹魚

等左咁耐

知唔知黎明係做咩既?

我都好中意食矮瓜

要光復香港

自己煮 巧Jeng

折瓜呢

光復香港

揀飲擇食要打屁股

白十就生菜, 蒜容炒就西蘭花, 清炒就菜心, 燒就翠玉瓜

寶寶好識食

等咗差唔多9個字 我第一個睇住條隊超長
原本買個pie 返去食 食咗
買咗鵪鶉蛋都食咗

食有邊個唔識

啱呀

基本上所有菜 白烚我都可以

+1

好想食炸雞軟骨

好想打邊爐

打錯字 應該係人氣先岩

一定有

我今晚係屋企打

今日係咪有好多交通意外
到到都交通擠塞

蛋包飯可唔可以用黎打邊爐

屌, 完全冇心機做野

應該會散曬

唔好做，一齊出去玩

拎黎做湯底

個司機係咪好大壓力
揸車成日都急停
喺上層 落緊樓梯一下停 個欄撞在我條腰度
痛到

應該係香港腳發作

好臭

臭你又..

hi

屌
用愛膚堅

比啲掌聲自己

俾啲掌聲落你塊面度

間仔你好洩阿下

仲有兩日半

哈！

Sor對住靚女姐姐我係會表現得比較活潑調皮啲

甴大大

屎賤平 甴曱平

「太子德哥鍋貼」黃撚到仆街居然冇人去食？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@德哥

德哥

咁你應該認錯人

木了

橙了橙了

好可憐

飯食

真..因為你係靚女妹妹

廢中+南亞狗

我依家去食雞煲

想食壽司

唔知雞煲定火鍋 都係一樣

板長藍定黃

明明唔一樣

唔知喎真係

食住家飯

Halo

咁大個仔都未食過

點解

請個鐘點返黎幫你煮飯

Here 搵外快
最怕毒唔死你

無得訓晏教

真認錯人

好眼訓

去訓

我好可憐

少少眼冤

洗面沖涼刷牙

？？？

早起身

要食飯

起身喐下

頂又訓著⋯

唔慣了

多數黃店都係貴野黎

老野

如果係真黃,唔介意

但我真窮

Me too

禾巧聰明

呢樣真。。

悶

都估到你

一齊早起身當早更

假 我呢邊啲黃店唔貴

我鍾意當晏就

無得揀

仲要好食

我好耐冇咁早起身

薯角

今次真係醒了⋯

好快就要

蒜蓉包

我張床

訓訓下就8、9點

想食

想join

同佢講再見

又變藍色人了

說再見 不要坐近。。

join

樓豬的一天：
訓醒->攤->食飯->攤->訓著->訓醒->食飯

中左水炮？

我呢半年都係咁

仲要懲罰東屋台

岩岩食麵
仲有幾啖未食
媽: 唔好食啦 食菜啦你 就倒左我碗麵

真 食飯唔洗多 有得攤最重要

無架啦 最後兩日

我之前都冇食過
因為間鋪好細
成日都好多人

樓豬好順攤

食包薯片先

我好叻

成日都有呢d仆街
冇戴耳機就咪開聲啦屌

悲傷的藍色人

餃媽好波

不過我都唔係好想食碗麵
飽飽地

大阪燒幾好食 上個禮拜買咗外賣去人地屋企食

好豐富
但係見唔到大量肥牛
0/10

真
因為d菜仲有好多

我返咁耐都未食過
之後佢好慘
水浸

食菜健康

食菜阿

留個名

要聽歌又唔戴耳機 真係好自私

聽日開番啦

食緊了

咩料啊

冇餃子食

一定好多人食

食雪糕

係個煲後面 遮住左

真
不過一定要有肉先

我食慢煮牛扒

冇食wo

我又要

狠狠地懲罰佢

佢仲煮緊

攬返

佢d野飲唔錯

我看見了當初的承諾

邊個

我個fd上次話一般 所以無試到

唔好諗啦

鳩衝落街幫媽媽買野先 訓到不知時日過

佢Po左Ig我又見到 唉

點妹妹去買

你問我答 有無人問野

我都係聽同事講

食飯未

下次試下先

食左下午茶當晚餐食左

時仔

學人減肥？

不是 我要早訓又唔想食晚飯
無其他理由

你靚唔靚仔

A0樣仔

有無試過暈

咩係A0樣 係咪我照下鏡就知....

無暈底過，但係有暈暈地既感覺

你倉頡做出黎既 你定義

帝

論cls我未夠班

cls公主有食飯架

友仔

我都有食，代表d咩

禾是.....

德b

聽日見？

餃餃同蝦蝦

真
佢地同維園阿伯冇分別

D菜菜俾晒你

但係你食得仲少過佢

假，我食得慢但食好多野

下午茶咋喎

Join

今日啫，平時都係食得多

多謝你

好自責

無需要

快啲來

真咩收到風德叔好瘦

真呀話左食唔肥唔係呃人

好辛苦
生存唯一理由只係發夢

是
又高又瘦又靚仔

乖

我想改名做 小傳奇形怪狀

我沖好涼了

食多幾餐

咁光復左之後你係咪自殺？

好食

我諗到時心情會好啲掛

支持

希望大家可以有命望到呢一刻

我好想食:~等等我

朋友

凍哂啦快啲啦

我地幾時食飯

Wanna smoke again

想食蜜糖？

到門口了

你幾時放假

楚b

廚b

掛你

講左26萬個Cm

見唔到你

我著間條衫

下星期好無

星期五六日

你有份

好飽

我都

點睇的

傻貓

唔明白我嘅人可唔可以唔好否認我先
試下聽下我講嘢

不過仲有野未買拎唔到了

我都miss you了

但係你仲拎到電話上連登

奇仔講 我聽

星期日可能得

食好西

諾士佛台？

today?

我返左去啦 擺低曬啲野先覆到

再落去買過

打指令

可以

浮仔～～

全靠我幫你拎

不了

我著ow vapormax

放長假就christmas先得

咁上身呢

你巧

笠u

你餵

奇仔攬 唔知講咩好

你想自殺？

攬

266x1001

仲有重覆嗰啲

走啦毒撚

總有諗過

關心奇仔

南

灰色nike small logo上衫

攬實你

有咩幫到你

講左好多好多好多次
根本就無人（或者我無）否定過你，只係你唔接受／唔信之嘛
點解你覺得我唔明？

收工了

集集集

ｏｔ？

巧打耳

聽日維園見

有d恐怖

解縮左啲色小怪

我班fd
今日同佢哋嗲咗幾句
我就唔識點講到佢哋明

聽日見

比我毒打好無

唔好打面

姨姨要溶了

呢種感情唔係用文字就可以理解
理解同明白既差距太大

我愛周秀娜

是
少少我哋更衣室等

我只打面

等緊

你問我答重啟

幾時找返芒西條數

幾時食飯

鬼知呀
今日心精算靚

情

睇醫生啦屌你
靚到打錯字不過唔緊要
你心情靚大曬

支持宜家

無差你！你差我！

等你得閒

我右邊面靚啲 你打左邊得唔得

我兩邊都柒

出唔出嚟食芒西？

出唔出黎食菜？

出

唔信

孖寶揸主意

收到風你又靚仔又高

酒仙

Now!我請 依round我既！

無用 唔夠人地高 唔夠人地靚仔

成班絲打講緊你

我唔使好高要求

訓醒左既樓豬好癲

可

係咪聽者有份

輸晒比人 最後比人拋棄

同我全場派一碗芒西！！！！我請

來吧我甚麼都應承mode

happy hour

多謝蛋蛋

台主 啲女俾你cow哂啦喎

黎同學都想食？

我有魚b就夠了

我對芒果敏感 可唔可以揀食其他嘢

支唔支持我搞生意
整返個芒西bar
芒西shot 芒西tower
不醉無歸

我請！

支持媽咪

傻人發現案

我可以 支持

芝麻糊啱唔啱口味？

真架？你想食咩

榴槤ok？

支持
小妹注資

岩！

鐘意 好食

一杯醉留名

朱古力

係咪個個都有

係 媽咪好好

過緊嚟 媽咪

即刻出門口

gchi

芒西團

媽咪帶隊

識啲野

楚姐樓下等好冇

gchi ngo

你地識去咩

緊係

咁你樓下等先好嗎？

我路痴

媽咪都係

唔係講笑 到左

我想自爆

gchi ivan

深紅衫 黑長褲 白鞋 黎搵我

gchi ki jer

話說好耐冇見到 淫賤小珍妮

個天好美

個口食完好香

你同我同房姑娘叫你快啲番上床

你問我答

boom

好掛住佢

你愛我嗎

唔知有咩問

因為有我

sick eat

銀英傳好正呀

奇妹

返緊屋企

我都想遊電車河

居然未爆

遊吖 不過就尾班車

喺九龍

係單project一直無人跟 拖左已經幾個月，而家無得再拖先請人，結果下星期入積，但我仲未便會重點野

則

ming is leaved

我哋見到我請你飲杯嘢

叮叮~~叮叮~~~~~叮叮~~~叮叮~~

好打耳呀
佢好似唔開心咁嘅？

摸摸

好得意

唔開心左好耐，抑鬱貓。
掛住屋企人啦肯定

呢隻貓既iq應該好高，個腦都大過人。

咁會唔會去探屋企人呀？

大西北撚覺得聽日出去好煩
但又無得唔出

出去shopping 姐

等麻糬仔好返 唔會傳染妹妹 得就接佢妹妹返黎

唔得

好眼訓 好攰

識食

脆脆

樓豬啱啱起身

我無訓著呀今次

會養埋妹妹？
麻糬仔依家病到點呀？

德德

吉吉同楚楚

獨獨

點解我食完芒西都唔見大家

你地又話我樓下等

你地是咪欺負我

仲要唔上水

楚真係好鐘意芒西喎

你自私食

拜見大帝

大家都唔識做 要比楚楚繼續自言自語

姨姨恰媽咪

天使仔

你又幾時多咗個呀姨

佢mk仔周圍招屋企人

浮仔(真mk)

一世穿一次 小玩意

ching，你聽d歌都幾經典

係幫媽咪呀

我死老野

是女人的大志

不嬲都有我呢個姨姨

處女膜都係一世穿一次

將半生去換一次傾慕

或者有d人去補呢

大家唔好太遲 要準時起身

未瞓

好悶

CD

去邊？

好想佢補返比我破多次

處女情意結?

以前有，而家無了

我都淨係諗到呢個

證明大家好後生，唔聽舊歌

約下朋友摺下紙 又好 行街街又好啫
星期六唔係唔出街玩吓話

男都有

有朋友約真好，但係摺咩紙? 普通手工藝嗰d定有咩特別意思

Real

專食處男

應該係講緊佢中環參加嗰啲摺紙興趣班
我見pmq有好多

冇朋友

不

因為我識有個女仔係好鐘意摺紙蓮花，所以我先咁問

咁你陪佢一齊摺

私人補習去邊搵好 快d打救我 補小學

我嗰陣成日陪佢摺，後尾問佢摺嚟做咩，佢話你宗教嘢嚟

迷信？

因為佢屋企人係嗰d宮廟嘅負責人嚟，就話紙蓮花為幫d往生嘅人祈福

係

呢個Timing好多人wor

係連首歌都唔識

同你嘅timing就係你吸引好多人

我冇咁勁

好快冇咗我

唔好亂嚟

笑笑 唔好走呀

我好眼瞓呀

好攰

can you tell me what is fm？

攰就睡吧

好慘。。

jj

你唔係唔知聽日有邊度去啊嘛

聽日終於可以８點起身了
但Feel到老母會叫醒我整野食俾貓貓

獨獨～

有個好消息同有個壞消息
想聽邊個先?

Bad

好消息！

bad

埃埃

最近點呀

佢平時喺屋企冇人理好慘

我真係唔知，sor

各半

Agggger

我未吹頭

我好眼瞓

Fuck male

自找麻煩～
自找樂子～

你香港人？

壞消息，你訓唔著？

又唔係我

訓啦吹頭

你聽完又有條刺，好難搞

未吹頭

幾好呀 各半

sor鳩

你係咪平時少上連

晚安

我唔會長開

我係咪去咗 悲B傾Dom

真心喎 笑乜

Baby kingdom啲家長真係

真係唔錯～
你呢排點

冇人可以 judge 你

今晚好涼 記得著返件衫瞓

都係忙學校野 冇乜點 都幾好

失敗唔係咁樣定義
另一半唔係咁容易搵
搵到唔代表係陪伴到你一生

冚多張被

晚安，未同你傾過計

曱甴王

甴近平

眼訓又唔想訓住

加油呀
一個人都可以好開心

唔好稞睡

陳曼琪？

期待聽日睇到妹妹啲片，我又係未養先愛上佢

真係唔係我

Google 完即刻想改名

是。

同老母嘈完

好頂癮

係佢侮辱左呢個名 本來我覺得好靚

你咁講完我又去google下

叫你唔好用真名

一定要配英文名maggie

Maggie leung？

今日好熱 考慮開冷氣，我個邊冇風

貓貓要冷氣

你seach下

A0 想搵個女仔一齊

Speed dating

陳曼琪，maggie chan man ki

我知呀我講緊第二個maggie

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（268）

所以

佢靚啲

有準備喎

WTF

妖 我以為你講乜

我開268

唔好害人

原來已經有，咁就算la

哋啲仔女啦

仲有羊羊嘅分身post

想搵個女仔一齊？

搵你

1000